諗唔明女仔諗咩

出過2次街，都係我主動約佢
WS 間中覆下，大家有SC大家（黃心）
但係好似再約佢出街 佢好似冇乜反應
係咪fd zone 咗？ 定佢搵我sip 時間

唉

仲以為自己開post

故plz

呢d 女其實好黑人憎,巴打及早放棄

何出此言

我都唔想放棄 不過繼續落去辛苦係自己

我唔明男仔諗乜

非常時期兒女私情就放後面啦

咁樣好明顯係唔想同你認真嘅表現,哩個係事實

咁明顯都諗唔明係咪要直接同你講，我對你無興趣先收手呀？唔係，就算咁講你都會諗對方係咪有咩難言之隱，所以你都係算吧啦

唉
其實我根本唔想再睇fb LIHKG
睇見d廢老真係嬲到癲左
我都想好地地做隻港豬

唉 唔知自己講緊乜鳩

琴日第二次約？

妖，咁撚小事都煩，無撚用到你咁，正宗廢青

同我咁似 不過我係絲

唔係啦
都幾個星期既事
近期又要發夢

恭喜沉船！

佢好多人追，你只是其一

完

面試完翻去等通知

同路人 求屌醒

+1